打算食zinc 醫暗瘡 點撚知變左壯陽

我食得唔多 10mg 一日 （其實已經等每日常人攝取量）

暗瘡有無改善呢就唔知住 開始食得個5日only

但份人就變得極度咸濕

出街有女就𥄫 平時都係偷望 依家係明目張膽咁啤到實

樣靚就樣𥄫起 柒就望下對波 無波就掃下對腳

就算呀嬸但皮膚白都夠我j一餐

佢望我就啤到佢臉紅為止

平時我一星期一J 無乜好旺盛性慾

依排直頭每日2 J

嘩 邊到有得買，聽日仆去buy！

認真 我自問本身都咸濕 依家係猖狂

好撚癲
Btw 我冇食都係咁啦

萬靈 屈臣氏都有

食左驚你忍唔住

連環強姦犯

生蠔咪大量

所以d人先成日講

生蠔咁撚貴

食少啲咪得

食錯咗淫賤不能移炸

10mg已經好少

再cut就醫唔到暗瘡

點解唔用其他方法？食鋅你預幾耐醫好？如果你一直係咁，係女性都畀你嚇走，醫好暗瘡又點？

食鋅好似要補番d銅喎。。。

呢幾日我都買咗隻醫暗瘡
不過 Zinc 50 mg

上網睇人講4星期見效

Btw, 除左咸濕左啲，成個人精力充沛左好多 唔知係咪心理作用

本身有諗過50my 不過太多啦我覺得
（超出左3-4倍攝取量）

所以我打算10-20mg per day算
唔計日常生活intake

做運動會唔會好啲？想問下你而家食到第幾日？

好奇想知，巴打可唔可以解釋下點解

食鋅會影響你吸收銅鈣鎂

已經日日做gym打波了
第6日

咁係咪要額外食曬三種？

留名等巴打包膠

唔係長期食應該唔洗
我果隻係 50mg 我諗食完頭一個星期之後隔日食應該冇問題掛

你打丁仲會發現自己d 汁多左

猥瑣，非常猥瑣

用Azelaic Acid

試真
食zinc 會令你射好多
你試吓打飛機
勁誇張

聽完即刻落左街掃左一打

好想買幾樽返去比男朋友食

我食multi都有30mg
一樣好君子
係你淫賤姐

無事就唔好亂食
影響好幾樣重要野吸收同運作

你地以為身體唔駛還

認真一定係D藥過左期

過期春藥？

邊隻multi有30mg

落街由藥房掃到萬靈 得隻50mg zinc/ multi (5-10mg zinc)

我iherb買咋
不過你zinc都咁唔好食咁多野喇

屌 依家每次射精係三連發咁
每督精都勁多勁白

條J射完第三下 再劣一劣佢真係打個冷震

終於明點解啲女高潮會震下震下咁 個body根本頂唔順咁刺激會收縮

真係可以射到你屎眼滿滿

暗瘡撚表示想試，樓主淨係有冇配合B complex食？Google過見有人配合B complex食，其實B complex有咩用？

做埋gym啲睪丸素升高唔係仲想望女咩

我無

不過有食一隻叫 milk thistle 既野
聲稱清肝毒素

因為我睇人講護肝=改善排毒=無咁易發暗瘡

不安

懷疑係前幾日意圖強姦犯

暗瘡撚留名

變咗第二個男士補充品post😂🤣

lm

一藥兩用

去叫雞

再咁樣猖狂落去，樓主會唔會變強姦犯架

我都試過 要做gym同瞓得好 就去食protein shake同含zinc份量嘅藥 嘩屌 食完無耐果排好撚強性慾 日日打兩次飛機都唔夠 仲要同條女講電話嗰時真係難忍到呢 食幾多蛋白質射幾多出嚟
無 而家都停曬 唔敢食

食過了 對暗瘡沒幫助

戒丁先會生少d

留名等基佬留ig
袋含

有食

皮膚係好咗

不過有時要通頂 所以都係打和...

我之前都食過
Cls食左之後 每日都同條女扑野 最少4次
不過你班毒撚 都無女 食黎托柒咩
食黎打飛機就算鳩數啦

Zinc上腦

一日一粒50mg

zinc 打手
此po 一出zinc大買

有冇咩side effect?

樓主咪講左

好似青水健話每日都食鋅補充劑
人地男優日日由朝搞到晚先用嘅嘢你梗係會爆啦

自殺犯出完預告post
今次到強姦犯

8時：起床吃早餐，喝寶礦力、維他命B、運動補充品BCAA，邊看電視邊進行肌肉訓練。訓練後再吃納豆、番茄、香蕉、乳酪、健胃整腸藥等

9、10時：出門赴拍攝現場，到場後準備拍攝事宜，如剪指甲

11時：開始拍攝

12時：拍攝完畢，服用補充品精胺酸（L-Arginine）、鋅粉

13時：前往健身房做肌肉訓練

16時：開始第二場拍攝

我食50mg都無出現呢啲情況

谷zinc上腦

係
開個post講壯陽一定有一班無判斷力嘅細路沖落去買黎日日啪

買錯藥 ?

班虧佬 終於有解救辦法

認真 一星期食 2-3次好多了

講到zinc好有害咁
無食海鮮既人係好有需要lo
日日食10mg其實無咩問題
你估10mg好多咁
一隻生蠔就夠晒10mg

一隻生蠔差唔多80mg

平日未必日日食海鮮
又貴 質量也未必好

堅定流？

鋅影響你睪丸素量 搞到你性慾係正常 你試下keep住食鋅然後做gym 好快就生到肌肉

強國人又要瘋搶

巴打你啲暗瘡好多定點 我都想試下

你食10果隻係只係得Zinc定有其他

我見有啲有埋鎂啊鈣咁

開頭食對暗瘡真係有效 好快謝
食耐左就開始冇用

見屈人寺最低都15

係咪同哩隻鋅一樣?

食左好耐 純分享

我食b雜加鋅

暗瘡少出左，

印度佬既食物會唔會都係特別多zinc?

我飲開隻維他命c+鋅 10mg 個人冇病過。。。但冇性欲強。。

巴打 食邊隻牌子

留名，而家皮膚好差

淨係食 Zinc 有用咩？

巴打有無藥樽相睇下

盡早求醫

咩牌子

食非洲刺李同大豆卵磷脂先誇張
射到消防喉咁，又多pre-cum

女人食又會點？

食zma 咪得

醫暗瘡食A酸好wo

你食邊隻牌子？
我食左1個月GNC覺得冇咩分別
就冇再食

會唔會似女人食咗春藥咁

zma 加yohimbine

有冇硬左 耐左？

jamieson b 50 complex Watson買八五折
gnc 鋅 30mg gnc買

iherb買啦

Gnc貴到瀨屎

知唔知b 50 complex個作用係咩

唔記得左 但有用的 (lihkg 同高登見過)

食唔食你都係咁

搵番了 希望幫到你

邊度有得買

個標題咁似甜故既？

thank you so much

所以我加埋 milk thistle

睇下4星期後有無改善

次次食半打

屌
我之前去日本想買左包維他命b 補充品 (asahi)
但包野好多日文，我都睇唔明，淨係有個漢字「活力！」
心諗，正！ 我就係想要活力
就買左

買完就即刻午飯後食粒試試佢
然後去到夜晚
屌
有下好平常既淫念，搞到條撚扯左，本身以為「車，呢d 半扯狀態好快會軟返」

點知條撚一扯就大撚獲
硬到痴媽根
根本軟唔返
而佢keep 住金鋼棒咁硬搞到個人又極度咸濕
果個 moment 真係咩女都屌得落

搞成咁，我就同我d fd 講話：喂，我去去廁所先
然後打左個飛機，射左成大篤出黎
射完都仲係好硬
要搞好耐先肯軟返

仲要俾fd 屌我話做咩去左咁耐廁所

然後我一直返到香港都keep 住食，keep 住變成極度咸濕
直至到我睇到呢個Post 先知咩事
屌原來包野有Zinc 呢d 仆街物質

唔怪得我響英美咁咸濕

香港果d生蠔一食就肚痛

成日都覺得眼訓，食完會唔會精神啲？

會
但伴隨咸濕

myprotein 270粒 都係幾十蚊
平過食糖

即刻銷量大增
有冇人可以解釋下點解會咁？

一日一粒鋅？ 會唔會過攝取量

我上iherbs買 平靚正
好過GNC又貴又唔抵

食開nows food

無撚錯

Lm

食zinc 可以醫到暗瘡都係第一次聽
次次都係聽到喲四環素 a酸果喲

壯陽 同 催情 係咪應該兩回事黎

邊度有非洲刺李賣

男性荷爾蒙不足

係咪俾錯左藥

諗起隔離壯陽台

做gym 練腳會刺激雄性激素
愈做愈想打J

我係藥房比人sell 100mg,不過最後買左50mg
btw依家 1日可以5j左右

真係有用？

咸濕
連登仔已經係一班狗公成日招sp啦
仲未夠咸濕？ 想上報？

Zinc 同睾酮合成有正比關係，從而增加精子產生

會唔會太多酮搞到甩頭髮？

你哋想比下邊個射得多

有無咁有效呀，偉哥咩
我都有食啦，Zinc Picolinate，每日30mg
咪又係同未食果陣一樣
呢啲保健品點會有咁強既壯陽效果
你仲要只係食10mg

呃你我變得咸濕左有錢分？

可能係你心理作用，placebo effect
或者本身個人真係好缺乏zinc，食左補充返就變成咁
如果本身唔缺乏zinc既人，食左唔會進一步壯陽

食zinc有冇效睇你男性荷爾蒙夠唔夠

我食開50mg

元素戰士

男性荷爾蒙唔夠既人食左zinc的確可以提升男性荷爾蒙
但正常男性荷爾蒙既人食zinc就唔會進一步提升

果位巴打識野
補充zinc會deplete你身體既copper，所以食zinc同時應該補充copper

甩頭髮應該關dihydrotestosterone (DHT)事
有隻enzyme 叫5α-Reductase會將睾酮轉做DHT, 所以啲醫生會處方Finasteride去抑制5αR醫脫髮
好似係

好似會脫髪？

咁我應該係本身好缺乏

就算有心理作用都應該係覺得暗瘡好左先係

女女食有無效果，想刺激下條女性慾

你成日打J 流失唔少zinc啦

巴打講下隻zinc全名係咩？
岩岩去萬寧睇無

其實男人每日或者隔日打J係好正常
你之前一個禮拜都無性慾我估真係好缺zinc

iherb啦，平好撚多

真係架？
係唔係得我一個兩個星期先丁一次

30歲以下既話就有問題，可能性慾偏低
可以試下同樓主一樣食zinc睇吓有無改善

你真係算丁得少，我自己就隔日j一次，但我覺得一星期一次先係最健康，唔多又唔少

係咪打手post黎

撚狗post

識嘢

要抑制DHT 就要食鋸棕櫚

同胞 咱們一起吃海毛蟲唄 更好喔

真心邊到有？

想醫暗瘡

有無副作用

睇到硬左

好想屌佢呀！

唔想再打飛機了.......

本身已經係咁
再食埋會點

屌 個衰婆話我呢牌多咗暗瘡 介紹我食

怪唔知得呢排需求大咗咁多啦 屌

痴線

點撚解叫壯陽 只係春藥咋
小心早洩

副作用咪就係醫暗瘡

啱啱買咗，你而家先講。

邊到有

呢個post隱約有陣gay味

巴打食咗幾耐到 有冇咩改善

我都好想搞野

打咁撚多j到時開post
打算食xxx醫脫髮 點撚知變左ccx

有邊隻好推介

我食開維b雜加zine醫暗瘡
但係食左10日左右
每次一食維b就作嘔，有幾次真
有冇人同我有一樣情況

食咗兩粒100mg🙆🏼‍♂️🙆🏼‍♂️🙆🏼‍♂️

小心痾死你

仆街了🙆🏼‍♂️🙆🏼‍♂️🙆🏼‍♂️

on9 唔可以只補充鋅架

你係食就 搵gnc 男性綜合維他命啦

巴打唔好走去老蛋呀婆